毋忘攬炒初衷，應全力支持柒婆嘅不封關、不派口罩政策

手足努力咗七個月，香港始終未能做到終極攬炒，而家柒婆幫我哋踢臨門一腳，我哋應該助攻而唔係阻止。

你見到班藍絲前所未有咁慌張，好似世界末日咁，就知道黎明就快嚟到了。

攬炒意義我地burn，佢都要burn
唔係下下都一齊burn

我哋burn ,佢都要burn，唔係就等於一齊burn咩

真啊

佢唔肯接受自己唔夠膽攬炒既事實

睇嚟攬炒都係呃啲傻仔犯法坐監，而家個個都咁怕死

我地應該收埋哂d口罩先